屌中伏⋯⋯各位小心 6GI 遊戲專區

事源早排係FB見到呢間嘢話可以預訂red dead redemption 2重要平街價少少，所以就即刻狗衝過訂去買game。 點知今日拿驚發現係美版，雖然game玩到 但係啲code 同遅啲dlc 凍過水

訂嗰陣時 講都冇講係歐版

受騙的那個比騙徒更混帳